# Лабораторная работа №5

## ПИбд-21 Бутырин Владислав

Изучение простейших логических элементов.

Разработать программный продукт для визуализации булевых
функций с помощью простейших логических элементов. В качестве
входных данных могут выступать результаты работы программы,
разработанной в рамках ЛР №4, либо функция, сгенерированная
случайным образом.


_Таблица 1. Пример таблицы истинности_

| X1 | X2 | X3 | X4 | F | 
| -- | -- | -- | -- | - |
| 0 | 0 | 0 | 0 | random{0,1} | 
| 0 | 0 | 0 | 1 | random{0,1} | 
| ... | ... | ... | ... | random{0,1} |
| 1 | 1 | 1 | 0 | random{0,1} |
| 1 | 1 | 1 | 1 | random{0,1} |

Видео: https://youtu.be/9uUDLCj_gQI
